發現男友叫雞

同男朋友係long d
我香港佢台灣
最近有去台灣搵佢
佢就不嬲都比我用佢電話
有次佢去沖涼 睇佢電話
無意中發現佢叫雞 點算好

我明可能男仔都有個方面既需求 但心中總係有條刺咁

扮冇野
講出黎

We do chicken right

點解唔俾先 你又滿足唔到佢

叫雞好過搵SP啦 不過台灣好興約炮

你叫番鴨，一人一次？

講出黎啦
心有刺好過扮好人

你條仔就正啦

可以屌台妹

分手

講啦，你上得黎問姐係在意啦

講會好啲...

不過認真講句，好過佢去溝女
起碼唔係真心，只係鳩痕

畀錢啫

問下台灣叫雞有咩好介紹

唔抵幫

醒啦豬閪

講出黎啦，比錢出面d人都唔比錢你。

醜樣先襯返豬閪

你而家咁仲柒啦